---
titel: 19.12 RC uitgaven

samenvatting: "Meer dan 120 individuele programma's plus tientallen
programmeerbibliotheken en functieplug-ins zijn tegelijk vrijgegeven als
onderdeel van de vrijgaveservice van KDE."

publishDate: 2019-11-29 00:01:00 # don't translate

layout: page # don't translate

type: announcement # don't translate
---

29 november 2019. Meer dan 120 individuele programma's plus tientallen
programmeerbibliotheken en functieplug-ins zijn tegelijk vrijgegeven als
onderdeel van de vrijgaveservice van KDE.

Vandaag krijgen ze allemaal uitgavekandidaten (release candidate) van
broncode wat betekent dat ze qua functie compleet zijn maar testen nodig
hebben voor de laatste reparaties van bugs.

Distributies en pakketmakers voor applicatiewinkels zouden hun kanalen voor
vooruitgaven moeten bijwerken voor controle op problemen.

+ [19.12 release
notes](https://community.kde.org/Releases/19.12_Release_Notes) voor
informatie over tarballs en bekende problemen.  + [Package download wiki
page](https://community.kde.org/Get_KDE_Software_on_Your_Linux_Distro)  +
[19.12 RC source info page](https://kde.org/info/applications-19.11.90)

## Perscontacten

Voor meer informatie stuur ons een e-mail:
[press@kde.org](mailto:press@kde.org).
